今晚Jason真係好抵睇

Jason Kui等左咁多年終於開到紅館show
真你好開心